反制第一波：禁止香港人同美國人性交

藍絲：等啲美國人谷精上腦，要佢地辛苦

派黑警去老蘭趕哂d洋腸走